tap in入球沙索羅 班朗粉又吹到世紀球王

王騎=頭號朗粉

x2

明明得你吹佢係世紀球王

又燈

第二粒唔-6掛

✖️3

你老母都入到啦

王騎柒撚到

係咪咁撚燈呀

又發功

王騎真朗迷 不離不棄

呢個真

Me反朗架

王騎真係牙朗天字第一號fan屎

王蛇

王騎是愛朗 從沒怪朗 愛朗是永沒年期
王騎是愛朗 然而沒有朗 世界頓變了乏味

再開post燈到射手榜第一

支持王生

gchi

沙索羅 = 世界盃決賽

牙朗

騎哥有無統計今場C朗浪射幾多球

場波未完就開